
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Je voudrais , à ce point , rendre hommage à Gianugo Polesello , architecte lucide et cultivé qui portait une attention maniaque à l ' architecture comme exploration de tracés et de concepts : avec Bernardo Secchi , il a été mon directeur de thèse .
Entity Name (Type) :: Bernardo Secchi (PER)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Je voudrais , à ce point , rendre hommage à Gianugo Polesello , architecte lucide et cultivé qui portait une attention maniaque à l ' architecture comme exploration de tracés et de concepts : avec Bernardo Secchi , il a été mon directeur de thèse .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Je voudrais , à ce point , rendre hommage à Gianugo Polesello , architecte lucide et cultivé qui portait une attention maniaque à l ' architecture comme exploration de tracés et de concepts : avec Bernardo Secchi , il a été mon directeur de thèse .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ vouloir, hommage ]
axiologique :: 1 :: [ hommage ]
boulique :: 1 :: [ vouloir ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ vouloir ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ hommage ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ hommage ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ vouloir ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Je voudrais , à ce point , rendre hommage à Gianugo Polesello , architecte lucide et cultivé qui portait une attention maniaque à l ' architecture comme exploration de tracés et de concepts : avec Bernardo Secchi , il a été mon directeur de thèse .
No features found.

